黑狗會點樣應對塞爆機場？

今日算係對政府造成實際打擊
班狗應該有晒部處點應對
我地應該預先諗下點樣counter，到時係留定散大家心裡都有個底

1. 冷處理完全唔理

2. 放廿幾隻扮示威者既狗衝入禁區，即刻出黎清場

3. 限制機場流量？

知己知彼百戰百勝
光復香港時代革命

2係最有可能
3可以點限制?
限制左似係助攻多d

如果係2 咪起身走囉

我都唔知佢地做得出d咩
純粹想brain storm下
可以封青馬一邊搞到慢左入機場都好煩

萬人一推所有記者瘋狂插問追問721 811 唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

法國機場罷工癱左機場勁撚耐 最後係咪攬炒
政府完全有能力承受你癱一個星期既機場
但一個星期後呢?有幾多人會持續咁去癱機場
人數一少機場保安已經可以做野(機場保安極藍 管理層全部退休蛔蟲)

依家請大家承認對家好撚醒 檢討自己點解咁自滿 改進抗爭方式
笑撚完對家
尋日就比人大炒5:0
今日二哥記招 又係到笑鳩佢地蠢
人地醒撚過我地十萬倍
今日不廢吹灰力就驅散左我地
對家既滲透做得太撚勁
共產黨對國民黨做既野佢地學撚識哂
檢討自己點解咁自滿 改進抗爭方式
先有1%既機會勝利

坦白講應該走唔切
可能要有cam一路影住禁區，但作用只係秋後算帳

冷處理其實都好難搞

機場一定唔可以衝, 亦無必要衝
邊個衝, 勇武, 基本上可以認為係鬼, 想屈示威者

聽
日
離
境
大
堂
見

發現爆炸品

其實佢放到鬼入黎真係乜都可以做
呢樣都唔出奇

黑狗點做我唔知

我估建制 政府會打煽情牌抹黑示威者

例如！我地搞到有人飛唔到返去加拿大見屋企人最後一面

我希望藍絲嘅伎倆唔好咁無新意比我估中啦

首先盡量唔好預告式入去等佢有有防範

今日成功係因為對方以為我地會衝，但明天當對方知道我地唔會衝，可能就唔會停飛

突發性好難多人到塞爆機場
仲要係琴日大家見到女義士太嬲

就好似春袋有蚊咁 打又唔係 唔打又唔係

保持克制，有人衝就係鬼，當佢差佬

中方有人界定係恐怖分子時，甘就唔係用tg ， 有擔心

機場keep 住和理
勇武keep 住搵仔

各有各做，兄弟爬山

光復香港，時代革命

在場手兄真係要準備定啲 canned response 解釋比遊客知咩事同擊破部分閪客常見 argument

考慮做埋黑警放映會

見步行步,, 方向係岩但具體策略仍然係試錯階段

有冇可能升級但唔衝？

遠離禁區？就算有狗衝左 佢地都冇藉口清其他區既人
仲有以防有狗搞事，自己人既紛爭一定要私了

2既話全部人可以即割蓆be water 返屋企，然後唔知機場要封幾耐呢？

屌巴打講得岩但都要做

所以佢會引走隻蚊

玩分化，搵鬼帶頭搞事 etc

總之大量人和平地去機場令機管局唔close幾個鐘唔得，我話佢頂唔到3日

黑警放映今晚好似有做

係入口check 機票
劃個指定出口只俾旅客走
入唔到去，霸馬路就大路道理即拉
我估最有可能係咁

2係最有可能
黑警已經唔怕比我地知 佢地係出緊術

如果係咁難免犧牲冇人想

人數係我地最大既武器如果keep到人數我地希望更大

狗鐵落閘放狗已經無得玩

唔好咁老定 已經有跡可尋

飛站 送狗 咬人

其實... 求其買張最平嘅廉航機票就破解到...
大家一齊飛中國東南亞日台環遊世界增廣見聞
有機票仲可以入埋禁區,

頭先就有個話要做手術

如果係咁應該share張QR code就ko

但香港人最缺嘅就係耐性 多兩日咋，大家頂住呀

咁班遊客真係多L謝香港警察

法國咁多機場，香港得一個，加上對香港/中國咁重要既地方，冇可能唔理，亦係我地最後一步棋，唔會屌你p牌，但你係一個失敗撚

塞得機場既人我諗都係認同和理非手段，唔會衝擊
一有人爭執要衝就拍片全民記者，唔理衝條友鬼唔鬼至少有個保障

人一少就可以用警棍拉走人再上手銬
所以要有死線同限期 唔好咁理想去幻想可以無限期佔領

要分批提早走

今日走左兩個幾鐘仲係塞死

咁多人嘅話走唔切架

[緊急分析]法！不！責！眾！

借位求推
突發！ 816攬炒啦你老母

有冇人覺得警犬哩招係孤注一擲?

有人沖
一定要影住直至佢比警察拘捕

前線手足諗清楚
一衝我地絕對會輸
完全無任何理由要衝

推

係要 1， 今日就係1
2 都有機
一係今晚暴力全清，再加3

發夢聽到好客之道 多了解旅客需要 旅客停低耐少少 為旅客提供旅遊意見

拿 我講緊旅遊好客

用住石崗先/轉曬番深圳

咁咪大家走 我都係市民

冇衝但封左離境

特別中國啲遊客啦
更加要比佢地了解多啲香港情況
最好請埋佢地食放題

全部出入口有狗守住, 有出無入
出要抄低身份證

唔好教精佢地

佢地通常都好八卦

其實我地諗到佢地都諗到
反而好多野其實我地冇諗過對家咁做
放鬼入黎我地已經不知所措

總知切記,在機場內衝=鬼

其實我覺得今日個劇本本來係2
呢幾日可能係1

呢樣真

歐洲鄰近國家都有機場, 法國D機場死晒都唔代表斷咗連接
但係圍住香港嘅全撚部都係共狗國, 所有國家大部份人都要攞簽證先入得
所以佢地唔經空路要嚟香港係好撚麻煩
斷撚咗香港機場就等同斷咗香港命脈,
政府一定承受唔倒

4.搵牛屎仔出黎響遊客面前打人

搵黑警扮中東佬攪聖戰
五大訴求, 決一不可

721 811

無可能清場